識人識到好累

識人識到好累，
對每個傾完一大輪，又自我介紹、講背景阿、工作，
一直無限輪迴

明明好好傾，由下午傾到訓教，第2日連個人都消失埋。

唔通真係要放棄治療

唔好識囉

下次直接講自己有幾錢身家啦

出咗幾次街都可以即刻消失啦
檢視自己既問題先啦

咁少講黎有咩用

嗯

放棄啦我

咁就多啲先再識人啦

女人都係睇錢

放棄啦

睇下你識幾多歲既女人啦 識人都好現實

識到樓主先正 可以瘋狂食點心

好傾都要就住就住，唔好覆咁快咁密

講完知你窮撚唔再同你講野

下次問how much 就得

點為之窮，雖然無樓，但我自己都儲唔少錢，可以起底睇下

啱就啱 唔啱就唔啱

真係對你有feel的話 第一次眼神接觸就已經feel咗

係你嘅就係你嘅 可遇不可求

唔想同你講野了
88

十水大尸攰

攰，明啦

支出哂所有體力就係攰

我係咁記呢隻字

真係耐無寫字，以為累係攰
多謝巴打

Speed dating?